其實Hea算唔算浪費時間？

Hea其實都係自己想做嘅嘢 做自己想做嘅嘢都算浪費時間？

唔算

Hea=養肝=休息

成日覺得啲貓Hea得好有意義

如果唔hea既話 樓主今年幾歲

Time I enjoy wasting is not wasted.

Time you enjoy wasting, was not wasted

我覺得係要真係乜都唔好做 唔好上網 唔好用手機 先hea到養生咁 就冇浪費時間

有父幹 = 唔算
窮撚 = 無上進心唔進修/打多份工

唔算 人生是自己的

老一輩嘅人聽到我地咁講一定話依d係歪理

當你hea到覺得自己廢果時先叫做浪費時間
唔enjoy呀嘛